（求fact check)旺角後巷有手足比人用私刑爆哂血？

2237 #旺角 通菜街2號 求cctv懷疑有寶寶被popo 私刑 用垃圾遮血漿
（by寶寶channel)
希望可以推到有cctv

希望唔係手足既血

推比多的人知

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

個時間點有的可疑

之前有哨grp聽過話3-6點個段時間有狗帶人入後巷

幫P牌推plz
希望唔係手足既血

幫你推埋，要人眾籌

幫p牌推啊

多謝

推上熱門，比多的人知，夠膽公開地方私刑？

唔使ＦＣ
打之前無血
走左咁多血 一定係打完

咁起碼推到比多的人睇到
希望有cctv
通菜街2號

就算有 黑狗一定拎先過我地 再改圖

有人拍低左，睇返蘋果前面有

［鳩噏］我有一個關於手足被捕時侯嘅諗法...

？

黑警第幾次打死人

右上角時間較番去 21:48:46 可以睇到被打過程

推

推....